台北酒店

請問大家有無酒店推介
唔一定要五星嗰種豪華，希望有啲特色
最好近地鐵站
同埋一定唔要猛鬼
同老母大人去台北行下散下心

幾年幾住過check-inn，其實幾正，但又想試下新嘢

先行謝過

住過一間叫宿
幾正

請教，係單字叫「宿」？

龍山寺 附近間凱薩
住過兩次 好住又唔貴

我老母今個月都去台灣
所以早兩日爬過連登文，幫佢訂左西門德立莊

德立莊
一出西門町站就到好方便

寒舍艾麗

而間平靚正

德立莊
不過個風筒就廢d

德立莊啦，抵玩呀。樓下仲有得打邊爐

少去旅行，想搭單問下大家覺得台北住得落嘅酒店大家會大概預幾錢一晚？

德立莊住過都算幾好，服務幾好房都算整潔，同埋好就腳兩步路有地鐵站，過條馬路就西門町

我都揀緊
Goggle德立莊又比人話有鬼又比人話有蚤

*google

板橋凱撒都好正

個人最平$600

Amba hotel樓下係捷運，又可以搭台鐵，又係商場，有好多野食。價錢唔算好平，但真心舒服同方便，同老母去最岩